# Copyright (C) 2012
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Promote MDN 1.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev-mdn@lists.mozilla.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-26 22:16:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-15 05:23+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: Korean https://pontoon.mozilla.org/ko/\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1408080217.0\n"

#: promote-mdn.php:190
msgid "Reloaded values from the URL."
msgstr "URL에서 값 다시 읽기"

#: promote-mdn.php:208
msgid "Plugin settings saved."
msgstr "플러그인 설정을 저장하였습니다."

#: promote-mdn.php:245
msgid ""
"MDN is your Web Developer Toolbox for docs, demos and more on HTML, CSS, "
"JavaScript and other Web standards and open technologies."
msgstr ""
"MDN은 웹 개발자 도구를 위한 문서, 데모 및 HTML, CSS와 자바스크립트 및 기타 웹 표준 기술에 대한 정보를 제공합니다."

#: promote-mdn.php:248
msgid ""
"MDN is the best online resource - for web developers, by web developers."
msgstr "MDN는 웹 개발자에 의해 만들어진 웹 개발자를 위한 최고의 온라인 기술 자원입니다. "

#: promote-mdn.php:249
msgid ""
"Promote MDN automatically links keywords and phrases in your posts and pages"
" to MDN URLs."
msgstr "MDN에서 추출된 키워드 및 문서 페이지를 만들어 공유할 수 있습니다."

#: promote-mdn.php:256
msgid "Settings"
msgstr "환경 설정"

#: promote-mdn.php:257
msgid "Load keywords from URL"
msgstr "URL에서 키워드 가져오기"

#: promote-mdn.php:257
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: promote-mdn.php:258
msgid "Use keywords and links specifically for %s"
msgstr "%s에 대한 링크 및 키워드 사용"

#: promote-mdn.php:259
msgid "Reload keywords after (seconds):"
msgstr "재설정 시간(초):"

#: promote-mdn.php:260
msgid "Reload now"
msgstr "지금 재설정하기"

#: promote-mdn.php:262
msgid "Add links to RSS feeds"
msgstr "RSS 피드 링크 추가"

#: promote-mdn.php:263
msgid "Open links in new window"
msgstr "새 창으로 링크 열기"

#: promote-mdn.php:266
msgid "Exceptions"
msgstr "예외 사항"

#: promote-mdn.php:267
msgid "Do not add links in heading tags (h1,h2,h3,h4,h5,h6)."
msgstr "헤딩 태그에 링크 삽입 불가(h1,h2,h3,h4,h5,h6)."

#: promote-mdn.php:268
msgid ""
"Do not add links to the following posts or pages (comma-separated id, slug, "
"name):"
msgstr "아래 글 및 페이지에 링크 추가 안됨(쉼표 분리된 id, 짧은 URL 및 이름):"

#: promote-mdn.php:270
msgid "Do not add links on the following phrases (comma-separated):"
msgstr "아래 문장에 링크 추가 안됨(쉼표 분리):"

#: promote-mdn.php:274
msgid "Limits"
msgstr "제한 사항"

#: promote-mdn.php:275
msgid "Max links to generate per post:"
msgstr "글 하나당 최대 생성 링크:"

#: promote-mdn.php:276
msgid "Max links to generate for a single keyword/phrase:"
msgstr "키워드 및 어구에 대한 최대 생성 링크:"

#: promote-mdn.php:277
msgid "Max links to generate for a single URL:"
msgstr "하나의 URL을 위한 최대 생성 링크:"

#: promote-mdn.php:280
msgid "Custom Keywords"
msgstr "현재 키워드"

#: promote-mdn.php:281
msgid ""
"Extra keywords to automaticaly link. Use comma to seperate keywords and add "
"target url at the end. Use a new line for new url and set of keywords. e.g.,"
msgstr ""
"자동으로 링크에 키워드 추가. 쉼표 분리된 키워드나 타겟 URL을 끝에 추가하세요. 새 URL이나 키워드는 새 줄을 이용하세요. 예) "

#: promote-mdn.php:288
msgid ""
"Note: These keywords will take priority over those loaded at the URL. If you"
" have too many custom keywords here, you may not link to MDN at all."
msgstr ""
"주의: 이들 키워드는 URL 로드 시 우선 가져오게 됩니다. 너무 많은 맞춤 키워드가 있으면 MDN에 링크하지 않을 수도 있습니다."

#: promote-mdn.php:289
msgid "Update options"
msgstr "업데이트 옵션"

#: promote-mdn.php:312
msgid ""
"Thanks for installing! Go to the <a href=\"%s\">settings</a> page to "
"configure."
msgstr "설치해 주셔서 감사합니다! <a href=\"%s\">환경 설정</a>페이지에서 관리하세요."

#: promote-mdn.php:313
msgid ""
"fr_FR translation, new sidebar <a href=\"%s\">widget</a>, <a "
"href=\"%s\">setting</a> for a locale-specific URL for keywords."
msgstr "프랑스어 번역 <a href=\"%s\">위젯</a>, <a href=\"%s\">설정</a>은 특정 URL 키워드가 됩니다."

#. #-#-#-#-#  promote-mdn.pot (Promote MDN 1.2.0)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: promote-mdn.php:352 promote-mdn.php:375 promote-mdn.php:382
msgid "Promote MDN"
msgstr "MDN 홍보하기"

#: promote-mdn.php:352
msgid "hide"
msgstr "숨기기"

#: promote-mdn.php:376
msgid "Sidebar image and links to MDN."
msgstr "MDN에 링크 및 이미지 사이드바"

#: promote-mdn.php:390
msgid "Help Promote MDN!"
msgstr "MDN 홍보 도움말!"

#: promote-mdn.php:391
msgid "Get the WordPress plugin"
msgstr "워드프레스 플러그인 가져오기"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://github.com/groovecoder/wp-promote-mdn"
msgstr "http://github.com/groovecoder/wp-promote-mdn"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Promote MDN automatically links keywords phrases to MDN docs"
msgstr "MDN 문서에 키워드 링크를 자동으로 만들어 홍보하기"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Luke Crouch"
msgstr "Luke Crouch"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://groovecoder.com"
msgstr "http://groovecoder.com"
